6月係外國勢力>7月係顏色革命特徵>8月係恐怖主義嘅苗頭

機場件事
由我支持警察，你們可以打我了
大陸根本有哂目的做文宣

亦逐步為集會自由定性，逐步升級
咁9月會係咩？

818一定要終極和理非！到我地做返文宣

記得第五項雙普選

係基本法45條，68條附件1附件2所賦予香港人嘅憲制權利

違法嘅係政府

9月應該變新疆

九月咪危害國家主權

咁都無200000個簽名？

機場派兩個人黎根本係有目的而黎煽動在場人士做文宣

聽日要小心

係2點維園 唔係3點啊

屌你！咁多相可以選
搵個做咗 左右對稱的假圖黎做宣傳？

九月底成功平亂 十月國慶
神劇本

勇唔勇武好?

顛覆國家政權LOL

大陸做文革都攬炒咗十年
今日已經進步好多
冇咗香港，啲權貴只係少咗走資途徑，但近十年要走嘅都走得7788
佢冇咩嘢做唔出